reddit有人將12月尾到依家所有有關武肺嘅新聞集合左

原post link:

archive:

睇翻一開始d news 就見到WHO點樣 downplay呢個virus
真係好撚嘔心,奶共奶到仆曬街

push

稱讚中國做得好 <WHO 最主要工作

[更新版]到底大家撐唔撐港台

有冇人可以提議加支共9月官方玩新型冠狀病毒新聞

正